明年 3 月發表 IPhone 8s 搶中階市場

有關 Apple 將會推出 iPhone SE 2 的傳聞，已經傳出大半年，但至今還未有任何動靜。日前台灣有傳媒引述富邦證券的消息指，Apple 打算在 2020 年 3 月，發表一款更新版 iPhone 8，作為 Apple 的中階智能手機選擇。這部手機有可能稱為 iPhone 8s。

來源：macrumors

iPhone 8s 據說會沿用現時 iPhone 8 的機身設計，包括 4.7 吋 LCD 屏幕和單鏡頭相機。規格方面則有所更新，例如採用今年 9 月發表的 A13 處理器，並且有 128GB 儲存。現時 Apple 銷售中的中階 iPhone 只有 iPhone 7 一款，但規格已經嚴重過時，iPhone 8s 預計會取而代之，同時和小米、OPPO、vivo 等大陸品牌爭逐中階手機市場。

台灣傳媒報導指 iPhone 8s 會在明年 3 月發表，預計價格將會在 649 美元左右（約 5,090 港元）。

4.7...

4.7

算吧啦iphone
p30 pro已經無人能擋

傳聞

自動備份北京又真係幾無敵

傳聞
可能
據說
預計

明年三月

等睇se撚再一次比人撚狗

換個粒u同鏡頭就當新機
細機既一早買咗x / xs
唔想換既一早已經7 / 8
如果真係出呢部既都幾on9下

仆佢個街啦，又傳！

繼續撚

iPhone xr 又要比人笑
但部已經用左年半

屌你老母 中階機都要5k

細機撚發夠夢未

原來而家嗰啲叫高階機

“現時 Apple 銷售中的中階 iPhone 只有 iPhone 7 一款，但規格已經嚴重過時，”

7同8 咪差唔多

又撚狗

總之一日部機未出到，都唔可以攞嚟講㗎。
好嘅嘢例外。

繼續吹

自動備份美國都無敵

屌你老母

2020 年 3 月